覺唔覺叫過雞既男人應該好似豬咁蓋個印上身(2)

你識唔識架
雞係配返雞蟲
落過仔既女人要配返搞大過人地肚既男人
前者要印後者都要印

拍拖同叫雞有咩分別

原來有人係白痴，連數據都唔識睇。

「我結左婚，咁我唔做野囉」
硬數據都可以睇唔到

你話有啲人硬駁，我要生仔呀。
都話叫借口呀。
連現實數據都可以無視。
真係叻叻

無分別
兩樣都無你份

咁兩樣只能揀一樣你揀咩
叫雞可以叫到老
百年歸老個陣隻雞會係病床隔離陪你

雞蟲答唔答到我

唔排除有部分女人真係為錢拍拖同結婚
特別係嫁俾有錢個d

但除左好有錢個幾%人
嫁俾中產甚至普通人無可能用成世時間黎換錢
想搵錢做雞收$1000一個鐘同n咁多個男人仲搵得多
普通人最多一個月咪俾到幾皮你
點解要跟死一個男人

除左錢咪就係愛情同感情囉
係雞蟲一世都得唔到既真愛

你既意思係咪即係：我食你既、住你既、洗你既，但我冇去做雞呀！睇下我幾偉大？

請問咩叫「除左錢就係愛情同感情」
咁請問如果你另一半由今日開始唔再比錢你，你啲真愛仲喺唔喺度？你啲愛情同感情如果同錢分唔開既話仲叫咩愛情感情？
做緊雞自己都唔知仲咁大聲

完全同意 仆街雞蟲做咩要搞人 憑咩要個乾淨嘅女人幫你埋單
憑咩！

幫推 想睇下會唔會繼續嘈到1001，然後一班人嘈到開tg群繼續嘈，嘈到最後男男女女係埋一齊

出黎食飯？
不鳥

高質post , 雖然好多人身攻擊

冇咩時間睇曬d 回覆，但都忍唔住想問問樓主，你一直係度用果個道德價值既point，具體上又係d 咩呢？係咪任何被錢污染咗既價值都唔值得保留？？？ 你係咪覺得一d 唔合符所謂『道德』既野就唔應該宣揚？？

你所講既蓋過印，乜唔係都係一種標籤主義?? 標籤呢個行為，本身同你所講既道德又有冇衝突??

利申: 猶豫緊去唔去叫雞

無論叫雞定媾女
做之前記得
預備安全套
未叫過既就要諗清諗楚
因為可能會扭轉你既
價值觀

開到2
同非處嘅女仔扑嘢同叫雞有咩分別